1) Сделать нормальные скрпты сборки SD карты для этого проекта - готово
2) Исправить несовместимсоть аргументов uboot для LRT карты и для базовой опреационки - готово
3) Отделить LRT Андройда от проекта SDU - готово
3) Адаптировать все под процессора solo




Life f*ck:
*)Правка ядра с помощью devtool:
чтобы распаковать ядро в workspace надо использовать команду
devtool modify linux-variscite
Дальше он скажет путь к рабочему пространству и в нём можно править ядро.
при сборке в след. раз исходники буду браться из рабочего пространства а не из основных рецептов.

*)загрузчик распаковывается так
devtool modify u-boot-variscite
С ним есть хитрость Yoкта тупит и не собитрает каждый раз rootfs а этот rootfs наобходим.
Может помочь это:

devtool build-image core-image-base

bitbake -f linux-variscite
bitbake -f core-image-base
